we are bulletproof so fire away I will take a hit for you

We fight as one there is nothing they can do
今晚出唔到聽朝一定要出 最好就今晚
不要讓理大變六四

呢首好像係tvb套講曱甴戲
但歌詞好岩用 一定要團結

一定要出黎